Dit gaf me een hint en ik ging kniediep, en soms nek-diep, in de rode wiet.
De dichtheid van de wiet gaf me een geruststellend gevoel van schuilen.
De muur was ongeveer zes voet hoog, en toen ik probeerde te klauteren, merkte ik dat ik mijn niet kon optillen voeten naar de top.
Dus ging ik er langs de kant naar toe en kwam bij een hoek en een rotswerk waardoor ik naar de top kon komen en kon tuimelen in de tuin begeerde ik.
Hier vond ik enkele jonge uien, een paar van gladioolbollen, en een hoeveelheid onvolwassen wortels, die allemaal beveiligd, en, klauterend over een verwoeste muur, ging er doorheen scharlakenrode en karmozijnrode bomen naar Kew - het leek op wandelen door een weg van gigantische bloeddruppels - bezeten van twee ideeën: om meer te krijgen voedsel, en te mank, zodra en zo ver als mijn kracht het toeliet, uit deze vervloekte onaardse regio van de put.
